有冇人好鐘意直接食淡奶或煉奶？

細細個會偷偷地開一罐/樽嚟飲

或姐有啲食物配煉奶都好正，例如奶醬多

煉奶好正

奶醬多真係可以一次食好多塊

唔係日日食無事嘅

淡奶 好撚勁 試過買一罐齋啪

正

細個咁做會比老母屌

大個咁做成日都比女朋友笑

成罐倒落口

同好

食涼粉會俾人問係食涼粉定食淡奶

識啪一定啪黑白奶, 滑過三花好多

我會就咁隊煉奶

涼粉溝淡奶真係世界級

成枝野「ji」入個口度